東網d記者幾時變到咁撚廢

個學生哥心入面應該屌緊個記者老母

記者＝ ，學生哥＝
記者：預計失左幾多分呀？
學生哥：都失唔少分啦
記者：即係幾多呀？
學生哥：都有十幾分啦
記者：咁做唔曬覺得自己有冇信心合格或者攞高分呀？
學生哥：後面都少左十幾分應該都冇咩信心

d問題真係世界級死chur

衰過清朝

笑咗

唔答就會比佢寫成個星期因分

癮起
拿拿臨錄好條片就返office上電

學生哥怯咩呀

問你兩句野驚驚青青

Ive fd 樣

係咪01記者

點睇都係條友答到1999

好明顯佢就係唔想提返自己d衰野，點知個記者咁唔俾面

香港養到啲記者噉
杜汶澤都屌過有條on9臭八搵佢訪問都要串串貢
台灣記者係蠢，香港記者係閪，支那記者係假
真係一啖擔

完全唔理受訪條友個感受嗰下好野

簡單講就係華文媒體都是垃圾